點睇上網識另一半

出到社會 交友圈子細
出現愈黎愈多單身狗
交友app同上網識人既數量明顯上升
當中不乏有真心交友人士 但亦好多人以網上渠道呃錢呃蝦條
大家點睇上網識人呢樣野
如果身邊好朋友同你講 佢另一半係上網識
會唔會覺得對方好怪

覺得OK=正皮
覺得唔OK=負皮

都係識人嘅其中一個渠道姐

冇基礎
好易散
經驗之談

月經

其實如果同佢傾得埋啱話題嘅 我覺得可以有下文囉

我個人覺得唔太work, 冇共同圈子已經差咁d

2015年 Join左交友網, 識到另一半
下年結婚, 點睇

試過識過一個 雖然一齊唔耐 但呢段時間無同過朋友講係網上識 話係返工識

應該係自己問題唔敢同人講

講到尾咪又係錢同樣

同fd 講我反而覺得冇問題, 係父母果關比較麻煩, 始終老一輩係比較保守

硬係覺得差d咁
始終現實識感覺會真實d

5 年前識，兩年前結埋婚，好幸福

正呀 邊個app

同女朋友係舊登識，一齊左兩年
不過我都覺得上網識好睇運氣 真係要帶眼識人

同男朋友連登識
好sweet 無問題
呀榮 我係度呀

召喚緊我？

btw 評已正

今年第5年了

屌你老母 耍花槍死遠啲啦

le個post問人點睇上網識另一半
我咪就用行動證明可以網上識然後sweet到可以耍花槍

高登識 冇問題

玩交友app skout 果d 十個先得1個覆
交友app 男女明顯唔平等 條條女都簡哂靚仔傾 加上本人自拍技巧差 成日影到自已樣衰 無咩人理我 傾都最多傾2-10句

狗公世界 拒絕毒撚

我都覺得係其中一個渠道姐，
不過最好會開花結果嘅比例唔高囉，
上網識人唔好咁上心，
識下朋友無所謂，唔好一開波就沉晒船